Сервис отслеживания продаж
Этот проект представляет собой веб-приложение на основе Django, созданное для отслеживания данных о продажах. Он использует контейнеры Docker для удобного развёртывания и управления.

Требования
Для запуска проекта потребуется:

Docker
Docker Compose
Начало работы

1.Клонирование репозитория:
git clone https://gitlab.com/Hikki02/sales_tracker.git

2.Настройка переменных окружения:

Создайте файл .env, используя предоставленный пример .env_test, и установите ваши переменные:

cp .env_test .env

3.Сборка и запуск контейнеров:

docker-compose -f docker-compose.yml up -d --build

Эта команда создаст и запустит контейнеры для Django-приложения и базы данных PostgreSQL.

Доступ к приложению:

После запуска контейнеров приложение будет доступно по адресу 
http://localhost:8000/api/swagger/
автоматический создает админа котоырй указан в .env

В корневой дериктории проекта есть deals.csv пример тестого файла который можно загрузить 

